其實我地6.12個日有冇人掟磚

我10點到場 去到夜晚8點走 3點左右開始一直係近前線既地方
完全冇見過我地有人掟磚 最多係得遮,帽同水樽

啲磚起左出黎都冇人傳同冇人拎過去前線 有咩可能有人掟磚
網上亦完全搵唔到有我地掟磚既畫面
最多係得咁樣

但班仆街就係咁LOOP 又想砌生豬肉?

=============================================
而且就算比你佬屈成功
你全副保護裝備比人掟磚 既應對方法係開槍對住完全冇保護裝備既人射頭?

其實真係有扔過, 不過好少可能十零粒, 攻立會個陣

不割席

好似now有影到？

有片睇到示威者擲，但暫時我只係見到一條，無旺角果次咁多。

但反而班黑警起碼有兩條片影到佢地擲磚

有無都唔好1係到問，呢到分分鍾有狗同五毛係到搵料

有 now 有影到

我地唔係共產黨

唔可以講64冇死過人

係影片見到就有人掟過磚

唔理係唔係鬼都好

兄弟爬山， 各自努力

有,大大隻警犬掟

係有掟過 但唔係持續
對於 警方所用嘅裝備及武力
不足掛齒

做得出唔怕認, 扔十幾粒磚唔代表可以瘋狂開槍射催淚彈
黑警

有人掟，但好少

而家咁既環境
便衣潛入人群掉磚都得架啦

有人掉，當時狗已經full gear

有咁既可能性，但著制服擲既仲多

係有掟，但唔多。而差佬亦有執起磚頭掟返去示威者道。

當日除左立法會門口，其他地方都係平安無事但無故被警察以超大量既催淚彈及其他高殺傷力武器驅散。
註：當日民陣係有不反對通知書 同埋 添美道係有聖詩團喺道唱歌

有見過 咁又點

可能魚革果200人扔得仲多過612果4萬人
不過示威者冇扔中自己人已經好好

同埋到到後期去番HARCOURT ROAD示威者係零還撃力
但班黑警係無停過手, 棍追打, 槍, 催淚彈一路無停過

追打個陣差D人踩人呀屌你老母

下次都係聽阿sir教落雀啡加襪請阿sir飲觀感好過掟磚 威力又差唔多

雙方都有

幾萬分之一既人有暴力行為，就定斷整個運動係「暴動」，d狗自己仆親就賴係「暴徒」所爲

掟走晒自己D頭盔

之後就中槍啦

千祈唔好掟走頭盔

不割蓆 做左就要認

YES, 魚革D磚喺好似紅色暴雨咁落

睇live見過有一塊飛左落地無中人

有 掟左唔怕認

事實係有人扔磚扔到警犬個頭（有頭盔）

有
但不割席

旺角果次睇到大快人心
警犬揸住盾縮埋一舊

鐵枝其實仲on9 樹枝竹枝削尖就易姐 但係鐵枝要削尖就...

有人陷害添，有片有相

夏’確’道應該無
發夢見唔到附近有磚

大家發夢咋麻?

點會有人發D咁奇怪既夢

掟又點 對家full gear 開槍喎 我地得舊磚咋 仲要無咩人敢掟 對面就爭住射

有又點冇又點你問黎做乜9
唔好諗住屈人

有又點？！
連泛民都開始接受勇武，樓主唔好縮啦

應該有啦，唔係警方點會有磚掟

發夢係龍和見過人扔兩粒 但唔夠遠唔中

有無掟都好，企硬不割𥱊

影撚夠未

仲係抗爭潔癖？
乜想玩返絶食苦行靜坐？

個時無咁多警察，先掟到咁多

今次準備好晒，點會有時間掟

I actually don't think that throwing a few bricks is violent behaviour; if such the behaviour can become a threat to the life of Hong Kong policemen, these policemen ARE ALL RUBBISH

你問記者

掟咪掟囉，當布袋彈催淚彈橡膠子彈都只係“最低武力”既時候，磚頭算乜撚野武器 仲未計班黑警full gear

嘩屌

做咗大事先啦 成日理埋啲小事

咁放火呢？612個果差佬記者會話有放火

粒磚咁重, 冇助跑好難掟得遠
同埋推進既時候好易打中自己人
近距離掉又冇威力，容易擋
結論 : WFC

龍和係最早比警犬清

其實係有示威者掟磚 鐵枝
呢個無可厚非嫁啦 個原因唔解話啦
係 無錯 示威者係錯 掟磚掟鐵枝
但係唔係你地班犬都要掟返轉頭呢

警察係執法者黎嫁麻 好清楚個法例
但係人地掟磚 係唔係代表你地跟住掟
人地錯係唔係代表要跟住錯呀？

開催淚彈 橡膠彈 布袋彈都算啦
但係有無跟足指引去做呀？
無舉旗就去開鎗？
橡膠彈 布袋彈係𣈴住個頭開？

示威者一開始一定係錯嫁啦
但係你地班犬係更加錯囉

屌那星12號咁鳩耐嘅野撚有人記得呀?

掟有咩問題？警犬full gear掟磚又開槍

有一個人扔左一次之後 全部人叫人唔好再扔 因為已經衝得太前 只會tk隊友 啲磚有攞起過就知 真係好重架 根本扔唔遠 只可以第一二排扔 發夢前線見到

係有掟，所以班犬先縮到入煲底

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

佢地嗰副gear
你揾磚敲落去，磚碎手痛，佢地都未少忽肉啦
何況離遠掟過去

屌你老母咁多人比班狗當出氣袋咁打/噴/射
d人都係掟左十零粒磚去還拖 已經好忍得手啦

迴旋處個物資站果時已經零攻力

唔放得同64無死人有咩分別
有就有無就無

應該十零粒都冇，大概十粒以內，一黎d 人過唔到心理關口，二黎磚陣好快被人破左

見到有人 起磚 再一開二
放係一邊備用
無幫手不過亦唔反對佢咁做

有 不過勁細火 打個黑痴就熄果隻

真心，下次唔好甩d磚，唔好俾人有機可乘

而家出黎示威唔係要拎貞節牌坊
學個燒味佬話 車胎都未撚燒你班黑警已經開槍

邊到有人扔呀
和平示威囉
d 死黑警又想屈我地

外國好多用雞蛋
話貪望落好睇d 冇咁暴力 同埋麻煩d

如果掟磚去一班有齊裝備既警察都令到佢地受威脅既話，呢班警察真係仲垃圾過大陸D豆腐渣工程。

收皮啦
其他路口乜都無做過都比人噴到打啦，唔係邊得黎嗰啲揾遮擋警棍既畫面呀

掟就一定有掟
但犬洗唔洗出到（咁低殺傷力）武器呢？
而且犬o既行為已經唔係守護立法會同自身安全
而係為發憤 打無大殺傷力o既普通市民 學生為樂

轉 醫學治眼

<處理示威時的交戰規則>

多年前玩過英軍軍訓時，教官跟我們說過，處理示威、暴動時有什麼交戰規則 (Rules of Engagement)。

身穿防暴裝備的軍人，有責任確保所有人 - *包括示威者* - 的人身安全。

有示威者向你粗言穢語? 你要當佢發噏風。更不要說主動問候人老母了。以前在北愛爾蘭，如果某軍人被對方 target, 是有機會被暗殺的。

什麼時候用有可能殺死人的武器，例如橡膠子彈等等呢? 就是當有示威者做出有機會令人致命的行為。

向軍人投擲雜物? 唔計，因為你們已經手持防暴盾，身穿防護裝備。

向軍人投擲燃燒彈? 其實都唔計，因為你可以用防暴盾抵擋。

什麼是「會令人致命的行為」? 向無法防禦的人， 包括倒地的軍人或其他群眾，投擲燃燒彈之類。

什麼情況可以瞄準示威者頭部開槍 (就算「只是」橡膠子彈)? 好似冇。上法庭，這不論怎麼說，也是 intention to kill 吧?

什麼情況可以用橡膠子彈-射-記-者? 哈哈! 你 100% 可以準備上軍事法庭， 坐監了。
___________________

N 年前在英國 Folkestone 揸過防暴盾、警棍的醫生上

警察擲磚，攪醫院，攪急救站，犯戰爭法，推上國際法庭

屌 早兩日咪有gif

班仆街警犬
特登退後比人衝入黎
然後再整粒吹淚彈過你

D黑警全身都係裝甲, 除非自己仆街, 唔係諗唔到點可以整傷到佢地

有睇黄背心啲片就知
呢套gear, 正面食汽油彈都頂得住
根本就求其揾借口升級啫
無掟磚咪話你掟遮

班犬之後仲要係見人就射
九成人根本冇掟過野

好似係外國球迷打氣煙霧彈黎

各位要有理有節
先有民意支持

你仆街死左佢啦
咁樣出賣義士

連仔快啲del. 左呢層

有，警犬有

有，但警方夠薑一齊認？

好肯定有
假扮記者都有
拎住部爛9相機
一見同伴被打就扮影相求人

其實問呢個問題係無意義，無論有冇人做過，我都支持，respect，力撐

上曬網一搵就有你唔係以為係我影呀嘛

重點係林鄭都認左係因為激烈衝突而暫緩，即係話佢地驚扔磚，唔驚你103萬人鳩行

磚就雙方都有，數量好難具體計算。但催淚彈、布袋彈、橡膠子彈就真的只有狗有份射啦！

不割席，唔好留片

已經收到廢老親戚send左條片出黎，有相關畫面

對防裝備防晒

依家點都係過多武力

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

無讀過書嘅犬：
用鉛筆刨咪得

咪撚po示威者相啊你班on9仔
呢個post擺明引你地po 證據

冇磚比班黑警打死哂啦

我真係屌你老母呀 易乜撚野

有 但係頭兩波都叫住佢地唔好
畀人用槍射完先有人嬲到掟
發夢見到

有 不過掟掟下掟頭盔咋

臥底快出番黎啦

黑警已達到驅散目的之後
嘅所有 係所有嘅武力同用嘅槍械武器 都係濫用

有晒全副武裝
有長盾圓盾，有頭盔，有護膝護肘，手腳有保護墊
一舊環保磚就可以傷你殺你
啲裝備仲要咁焗，其實係咪唔用好過用

仲有政府智囊ao呢堆，唔好以為公務員中立，9成都支持政府，特別40歲以上呢堆，平日話愛國但去外國旅行，呢到有個係政府前智囊依家做緊ibank既都接近40歲，平日就話華為好又平，新加坡好好冇人反政府，大陸點好香港廢青點差轉頭就去日本旅行仲偷影人地溫泉，當地講明唔可以未批准影人佢就影仲話有人捉就扮大陸人唔識聽日文
入得政府多數都唔係好人

應該係睇當時環境, 甩絕對有準備

十幾粒磚就等於暴動
成個金鐘可隨意係無警告之下headshot另一個人

又想割？

有
但不篤灰
亦唔覺有咩問題

見到啲傻尻死撐話無係睇唔過眼

有掉啊 但對住全身武裝既警察 完全無影響
你地黑警掉就陷家產 得把遮擋渣 你都掉

係有掉，咁又點？

利申 係朋友既朋友Ig 見到

根本就係濫用 班犬拎返條防線都繼續開鎗
若果真係有人咁樣判暴動罪嘅話
麻煩以下告埋以下呢個

執法者 知法犯法 唔跟足指引
罪加一等 示威者判幾多 佢就Double

添華道連磚都無
但咩都照食

連仔可否del左佢

我屌...原來有

我仲勁大聲同老媽講777老屈

屌 做得出唔怕認 發夢見到係有既

事實係掟左磚頭，鐵通先開槍，你係咪調撚轉左

你估個個推鉛球咁好力咩
如果真係好似柒婆講咁多人掉
受傷最多一定係班年輕人呀
香港人唔洗服兵役，好多都係瘦骨如柴
根本冇咁好力，誇過前方人堆，人同差佬個距離掟過去
用下腦諗都知

事實係有零星幾次
但黑警本來就可以隨便混入示威者當中做任何野
我地在明 黑警在暗
大家小心唔好被導引錯方向

有就有！
無就無！乜野仲擺片上黎

我地屌人瞄頭射都要有片為證啦，明明有掟就扮無，又俾班差佬有位屌撚我地同共產黨無分別

子彈對磚頭係對等武力？加上所有黑警用嘅武器唔係淨係針對掟磚嘅人，係針對所有喺金鐘路面嘅示威者

錯就要認唔好學政府咁

只能夠話，你一開始就開宗明義話要勇武，
應該會少好多老豆老母帶小朋友，同埋公公婆婆出黎行。

其實會唔會係便衣警察掟磚引戰?
千祈唔好 發夢同人討論

有冇起都話你暴徒啦
不如起左先有用再用啦

掟就一定有

麻煩傳開去
班狗係推進既時候好鐘意用長盾打落地
目的係氣勢
好多人會被嚇退，掉頭跑
咁就好易比狗推到防線
所以我地士氣都要夠強

咪撚割席啦

我諗起之前有單美國警俾條友挑釁射我喊笨，然後條友on居居走去開槍，俾美國警射翻佢廿幾槍

有無掟過重要？
三人成虎
一個大話loop100次咪變真話囉
無掟都變有掟啦

對方係全套頂級裝備防暴警
掟十幾粒就要散彈槍? 對等武力?
咪撚再轉移視線啦
驅散之後既濫用武力 都係痴撚線
（胡椒球槍瞄頭，催淚彈直射入人群，背拉示威者棍打腳踢，以記者為目標攻撃 等等）

有無人掟唔重要，總知電視上見到班狗開槍打嘅人無武裝就得

聽落好冷血，但對住呢個仆街政權輿論戰就係要咁打

當市面上主流意見都話警狗暴力打市民，知嘅人自然知當時前線發生咩事

佢咁都接得住?警察掟得好大力架，小心!!
警察掟磚.gif

狗隻不嬲可以用高一級武力，全世界都係咁
同埋咁掟叫磚頭嘅人應該出嚟承擔啦，仲叫唔好post，呢班人根本先係害群之馬。好地地就咁衝擊狗隻根本冇藉口開槍

影你老母同我扑野啲床照好過啦

雞蛋推石牆

一定有掟

9號103萬人和理非非冇人理

12號果日出黎根本擺到明衝鳩你班黑警

有掟又點？

你full gear

掟磚有乜撚問題？
和平有用就唔會103 萬人遊行都照硬推啦

咁你駁返我#58啦

外國D示威掟磚已經係最低消費，黎到香港就變左最高武力

無！因為係議員企係最前面！

你肯定得10倍？

有無都無問題 講完

0.000幾姐
死啦，到時過到會唔會全部香港人...

衝緊嗰陣掟唔到幾多，因為睇唔清有幾多義士上咗前，好容易tk

黑警有長盾驚條撚咩 佢調返轉頭先仆街

有就一定有，但邊個郁手先，大家明既

林鄭侮辱緊香港人喔，打算聽日訓定行？！

有 但好少 其實個日一早講左3點要升級
你地咪撚係度割席 而且當日冇升級又和平應該都唔驚

掟咪掟，黑警武力遠超十倍
你都唔會對恐怖分子用木棒掛

太陽好曬，我要買遮陽帽

大家有冇好提議俾我去遊行呀？

丟佢又點 100萬人和理非唔理 唔通坐定定等佢通過 講政治邊個國家邊個朝代無死過人無用暴力爭取 為大義掟完你班友享受 人地分分鐘坐十碌野仲想割席？ 樓豬有冇性定鬼黎

學廚房阿叔話齌。黑警full gear 呀。車軚都未燒就開槍

無論點都好
保護自己先
上次魚旦掟磚掟唔中人都有人因為咁判左暴動坐2年幾
做之前諗清楚後果先
唔想有人被捕

有掟咁又點？

你覺得用肉體撞到由鬼頭設計的推進？

下下叫人衝隨時害死人

錯事加錯事唔係負負得正架wo
有掟就就係掟有掟，手無串鐵真係老作。
狗隻錯就錯在射頭，但唔係為個班掟磚頭嘅人開脫嘅藉口，佢地先係搞死記者嘅人

你所謂高一級武力係針對所有示威者吖！有示威者無衝擊就咁企係度都照中槍吖（58歲伯伯老吳）

見到一次 可能其他睇唔到 其實好彩扔得少 依家先可以屌警犬

開頭幾分鐘衝突係掟磚掟雜物
認同警方受到一定危險性（佢地full gear後退）
但警方洗唔洗用布袋彈 橡膠彈先？用淚彈已經好足夠
而且之後就一面倒 見人就打/射 明明冇受危險都暴力對待

Ps:外國防暴直接比人用棍打都未開槍

唔好意思，阻一阻你

其實啲人反對逃犯條例係為乜?

個班狗隻就仆街死啦。同埋我唔係黑心，58歲就留係屋企睇電視啦，呢D留返壯年做啦

有乜問題 ？
問題係掟磚會比人拉告暴動呀
係唔公平但而家班公安就係咁賤呀
而家亂拉人但無相無証據都仲有得打官司
如果真係掟左俾人影晒相咁到時係咪你去幫人頂呀仆街

世上有3類人:
(1) 做嘢既人
(2) 唔做嘢既人
(3) 阻住人做嘢既人

所以掟磚嘅人係促成黑警開槍嘅“害群之馬”？班狗本身冇人性就你掟唔掟都照開槍㗎啦

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

極少數，又點能夠代表哂成個集會

依家唔掟都被話暴動啦

你究竟喺咪活喺平行世界?

唔做就無成果, 咁點呀？

D狗點會冇呢段片

你真係死能左去算罷啦
唔係呢班人 老少都出晒黎 俾人見到公安亂打人
反中而家會得到咁大民心咩
你仆街死先啦

有掟就之後唔好再掟，居殺傷力，俾位人入

仲係話有位比人入? 依家明顯係佢地想點就點

香港人仲係有依種潔癖係永遠唔會有得嬴

講起就好撚嬲，淨係圍住立法會已經可以嬴啦，拖到六點d人收工就會有更多人支持，唔知邊條仆街想學太陽花叫人衝，仲將deadline set到3點

俾曬籍口人地鎮壓，係咪鬼黎

認咗律政司味charge暴動囉
致命武器嘛

不割遮 下次唔好就得

你班撚樣仲玩割席？
會俾藉口警察開槍？係咪激嬲共產黨啲friend

淨係圍住立法會就可以贏？2014雨革贏了嗎？

之後果d清場行動點睇呀
一排排壓倒性見人就射 又自衛？

關你撚事咩

俾人話暴動
同你上庭 公安有無証據係兩回事
做唔做自己決定
但知道清楚後果係乜想做就做
如果唔介意比人告 咁咪做囉

我咪話示威者係錯囉
一開始並唔係手無寸鐵嘅
但班犬之後拎返條防線係唔係代表可以繼續為所欲為？

示威者之後一直退個陣都放低哂手上嘅野
咁個陣的確係手無寸鐵
係唔係代表個陣依然要繼續去射橡膠彈 布袋彈先？
大佬 你執法者黎嫁
當賊人放低哂手上武器你仲去開鎗就代表你錯

仲有記者都會睇唔出？
有哂攝影機 著哂反光衣 個頭盔寫到明係記者
我知你會駁我 可能會有示威者扮記者
但班犬唔識睇委任證嘅咩？

到依個時候仲有班戇鳩仔係到割席

比人恰到上心口仲和理非 你對唔對得住比班狗打既義士

條友自閉症活喺佢自己FF世界入面

賤種 你幾撚時死

你要唔要成果先？

定諗住一直鳩做？

和理非到呢一刻都唔肯認自己個套無用

有掉戈條友未係鬼囉, 都唔知起度起磚, 砌磚牆, 有鳩用咩, 搞到比CCTVB入

一定係鬼做

連登仔：睇唔到

呢條友可能係鬼, 記住616 遊行一定要和平理性

對面齊裝都掟啦 唔掟得咩

仲揾到電鋸添

我地記住係 和平示威, 唔係拋磚掉死埋警犬呀, 咁做同打交無分別,
一掉, CCTVB其他記者影到, 我地遊行100% 白費

唔衝齋圍靜坐咪2014咁

唔會割席
一齊槍口對外 反送中

成日講成果
俾人攞到掟磚証據 你既成果咪坐返 2-3年囉
留返條命黎同佢玩呀

一掉就比人入係暴動

做嘢唔講成果, 講乜?

我就唔講咁多
你地自己睇完, 諗下,

就算有掟，
請問係邊個挑起衝突先？

睇哂兩邊角度既片已經答到你
掉得最多既係雜物垃圾，最多都係入水水樽
極少數係磚頭 ，就算有，你望下班狗啲裝備先

佢出晒名 ON

掟咪掟，掟得岩

貼錯LINK

大家睇完分析下, OK?

一掉比人入, 無人肯JOIN我地架啦
宜家我地就要聚集大家力量呀 明唔明
唔止係青年

你唔好傻啦, 一掉就ON9架啦 比國際話我地真係暴力架啦

咁又點？
面對標準不一嘅政權，
我嘅標準就係唔同。
暴政做，
係公然施襲，
市民做，
係同佢按摩。

之前有新聞講浸浸話如果掉石仔士兵可以開槍。但係浸浸話個日示威者只係掉水樽

乜撚割𥱊分化喇
唔衝黑警點會咁癲比記者影到
最後咪又係靜坐散水

屌你老母成班撚樣衝出來割蓆。冇人唔想和平吖，但係9號咪和平咗囉，跟住遊行完一個鐘政府發聲明睬你有味，所以之後咪行動升級。淨係和平就可以贏就唔洗武力抗爭啦。攞條命去搏好好玩？同埋暴動罪定義模糊（”公安條例“：如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動），想入你就入你架喇，掟唔掟磚關乜撚野事？

又唔係實彈唔會死人，揼磚頭鐵支比死人

美國D國民自己有真槍

警犬扮㗎嗎？

唔係實彈都可以射死人㗎

個問題唔重要 人地外國都唔會問呢啲on9問題
你係咪想人地比人拉

衝可以衝, 但一定唔可以掉咩野, 只可用傘擋, 邊條友掉野就禁佢

上網search吓啦懵撚

屌你老母

咪撚開依啲po啦屌你
一陣比人做連登

3毛post

有就有 ，怕咩認！

外媒一早報咗，仲話對比歐美係小兒科，咪恰呢度啲人唔睇新聞啦

魔術表演來，磚變水～

即係推班前線去捱打姐
衝入去比班狗打攞光環

On9潔癖
望下人地外國車胎都燒埋啦

呢條友好鬼

隔左咁遠飛埋去 對面full gear 咪少少痕下

點解搞到要掟磚？
就係因為個政府唔撚聽
如果612 果日大家坐定定集會依家就連暫緩都冇

個日發夢見到有人用雞公車推磚去另一邊個陣，啲人都開始阻止佢地用磚頭。

有得揀有邊唔想係屋企打機 打飛機

請善用起底功能

屌你老母過撚咗5年港豬嘅政治意識都無撚進步過唔開槍係咪又企3個月等人群自己散呀
你班撚樣真係唔識吸取教訓

係 掉磚係極少數
見到其他位置都係起磚築牆
有啲就散哂咁放地下 應該係想阻車之類
所以話警方濫用暴力 係絕對無講錯

我著撚晒甲有長盾牌有炮有自己友
你掟幾多粒都無事啦

佢講難民，不過算啦612都無人掉

大家齊上齊落 唔割席 唔分化 一齊加油

On9比晒位人入，掟磚全部都係鬼

宜家唔係打爆警察個頭呀大佬
'
清醒下啦, 你係鬼定人呀

去撐警大聯盟就有
不過真係好少 黎黎去去都係果幾條片

Ching 講得好

點睇你先係鬼啦on9

其實條片用暴力既「市民」有部份怪怪地，我感覺佢地係有預謀咁，仲識走入去記者度扮記者掉野去警方度，我唔知佢地係太激動定係有鬼，睇完總係感覺嗰度怪怪地，似有幾個人突然帶頭有少部分市民受環境氣氛影響一齊掟野。

衝擊防線係未只係得掟磚一途？掟磚用途我暫時只係睇到激起黑警過度武力之後贏得民意。而掟磚沒有繼續之後，衝擊得到嘅防線喺警方過度武力之後瞬間被奪回。

年輕嘅後生仔大部分根本沒有決心/覺悟掟磚呢個行為有機會掟死人，所以佢地喺發泄完諗到後果之後即刻就停止左呢種行為。勇武冇問題，但係大家覺得勇武嘅界限喺邊度？係未去到殺人都得？

喺大部分人都和理非嘅情況底下，莫講話旁觀嘅香港人唔贊成掟磚嘅行為，什至在場聲援嘅人都會因為前線掟磚呢個行為而離開。

我本人並唔反對勇武，要不大家就做好覺悟會有人死然後掟磚到底；要不就從另一個以防守為前題嘅方法去勇武（例如盾陣，進可攻，退可守。站喺前線嘅人一樣係勇武）。否則只會繼續落人口實，讓黑警佔了用高度武力的便宜，卻又輸了防線，輸了民意。

我地個個人集中係 「收例」呀,

宜家唔係玩打爆警察個頭呀

你咁做, 其他人就唔敢出黎遊行, D有老有幼,仲支持我地?

開始有一車車人入黎話咩比位人入
連泛民都識不割席
呢班人咩料心照

算啦, 你地想點就點

帶埋你啲同事走ok？

有冇諗過係啲公安走入人群偷偷哋掟 （發夢見到有奇怪人偷偷走入人群掟完即刻閃人）

要搞清楚掟磚同暴動兩者係無關係，唔好比警犬同777帶住

要入你就掟遮都入到㗎啦！朝早有個男仔淨係搬箱水都畀一大班狗撳住嚟亂棍毆打吖

咪撚再係依個post應任何人啦，樓主係人係鬼係差佬係無人知架

乜班警犬要做埋分化咁慘呀

太多人容易比tvb同政府影響 D人擲磚=暴動
真心睇過外國utube D暴動片你會覺得好小兒科
剩講胡椒噴霧已經勁過擲磚 你會話擲磚暴力
咁黑警全身裝備又點

點睇你都想推班前線死
跟住後排食人血饅頭攞光環
不如下次岀棍
直接伸個頭比班狗打算

同啲老屎忽見到人條裙短啲就鬼殺咁嘈一樣

唔知外國玩緊天體沙灘

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

有掟過

掟磚係暴力 係武力 但絕對絕對唔算暴動

我諗好多人都知係唔啱
所以係612呢個咁嚴峻嘅日子 先有一少部份人掟

而義仕們掟
係我地成班人嘅集體意志 並唔係淨係關掟果位義仕嘅意志
所以我地唔篤背脊 唔割蓆
反而要多謝果D幫我地掟的義仕 佢地行咗我地唔敢行嘅一步

我衷心多謝各位義仕 多謝你

利申：之前以為示威者冇掟磚，所以一直為死撐示威者冇用高武力。而且69，612都有出現，而且站在前線。

係，咁你就可以遊行打卡，有事就走，最緊要割得快

如果班狗係唔係都開槍，仲要掟磚合理化人地問槍
掟磚個幾個一定要拉，太on9，搞死自己友

你自己睇下, 諗諗

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

根本面對咁多人衝擊
黑警要清場最簡單一定係用tear gas
橡膠子彈就係玩大左 不過睇佢地咁打人法
不論你有無擲磚 只要衝擊防線 佢地都會咁做

汪汪汪

佢掟磚頭，就要掟返粒子彈俾佢？邊個惡D呀？交換呀仆街！？

就算有掟，你開催淚彈驅散，算你講得通，但之後十幾人圍毆一個、瘋狂𢭃後生仔、唔俾白車救人，呢啲冇可能講得過下話！
喂同著低胸短裙就可以強姦有咩分別？

我當你一舊磚換一粒彈

要點掟先換到150粒催淚彈、pepper spray、幾砲開槍、同一堆亂棍追打

好老實講有
係鬼都唔出奇
警察唔係做唔出

咪分化 死差佬

你當日有冇出來先？有出來嘅話已經至少犯咗非法集結罪，洗唔洗拉埋你

正路應該係要將d磚開兩半
記得睇返旺角d相同片都係咁

諗下對家用咩武力
你衝得就算剩係傘盾陣
一樣岀齊武力打你
照你咁講
前排係純粹做沙包比狗打/甚至比拘捕
仲邊有人肯上

真啊 好多學生見到前一粒後一粒 剩係識响路中心到叫 要捐過天橋底果一刻差啲人踩人

依家事實根本話你知，你有人擺陣保護自己已經構成左衝擊防線。
班狗就見到多人就出哂圓長盾
然後求其舉旗開個咪夠次數就已經可以射催淚同出棍

我淨係知黑警幫政府企圖進行二讀，亦都清楚見到衝完個日流會

鬼你老母，你就似鬼啦，分化撚

有一波
但歡迎警察提供驗傷報告/受傷相片

任何時間都要搞清楚，無人想衝擊警察防線
係佢條防線阻止左我地既目的地

對面full gear
呢邊冇裝比槍射

其實衝煲底嗰下係有
不過後排飛出來影唔到樣

咁之後點解冇人掟？你估個個都有殺死人嘅決心掟架？我唔想其他人因為一時衝動去掟

比你條傻仔chok撚咩狗隻份人，走啦

不如解釋下衝嘅意義係咩
衝入去比狗打攞光環？

驚犯罪就唔好再出來喇

有又點 代表黑警可以對人個頭開槍？

如果俾人驅散到防線喺天水圍，仲堵唔堵塞到立法會同埋你又解唔解釋到612 5點後點解冇繼續掟磚衝擊？

你去過現場就知
開槍+催淚彈已經無得再衝
好簡單一句 以後衝嘅意義係咩？

影你老母

now新聞

不割𥱊 不分化 各有各做
103萬人上街 淋病冇反應
612 之後即暫緩

不撤回 不收貨

屌你呀

大家不如唔好推 集中番係要做/可以做既野

咁即係就算掟磚都衝唔到啦？咁當初點解仲要掟磚？我唔係要清算責備掟磚嘅人，但如果只係一時衝動發泄嘅行為，下次可唔可以唔好再掟？

答埋你個問題，佔領香港主要幹道，行政工作地方，癱瘓政府，有需要問？難道掟磚衝擊既意義有唔同？

唔好on9 啦
法國掟汽油彈
黄背心有無比全球譴責呀
唔掟磚你邊有今日
呢個時候仲講咩鬼論，食屎啦

齋佔有咩意義？
雨革2014未岀世？

得個幾丁友掟 班狗full gear就算掟到應一應都當係r痕啦
你開槍head shot人就得 人地掟磚就唔撚得
利申 冇掟過 奉公守法好市民 但絕不割𥱊

咪撚柒分化啦屌
612 淩晨嘈完
佔撚完添華道又2個人拎大聲公互屌
好撚肉酸
可唔可以團結呀仆街

其實有冇掟磚 當警犬想武力清場 都係會同一結果
總之掟左嘅人一定要冇心理準備有機會俾人捉
係後面嘅人支援下前面 你落得黎都有機會俾狗打

一定有掟磚同鐵枝，係無旺角嗰次咁誇張姐

有仲點係和平理性阿....
好明顯有示威者掟

上面巴打講得啱,
就算有人掉嘢, 都唔代表警方可以不按規例執法

如果要以暴制暴, 咁使撚請你班狗？
直接搵僱傭兵落場得啦, 膽正命平

但如果12號嗰日已經齊人喺哂立法會呢
最後都係一係衝得入一係衝唔入
你佔鬼佔馬都無人理你
我唔係話次次都應該要掟野
但有d時候你想抗爭就唔可以set定底線唔玩磚唔玩火
去到一個位你都要諗你下一個係想直接強行阻止對方定搏其他市民同情然後支持你

數到6,7粒 有4粒miss

你衝得搬得鐵馬本身都唔叫和理非非啦
算啦香港人對抗爭嘅意識始終同外國有分別

純學術討論
如果三點個時講明行動升級，咁掟磚有咩問題？
唔用少量暴力點推進防線？
加上警察full gear喎，裝備上都唔balanced
咁樣都要叫暴動，咁再激啲可以叫咩？
求指教

會唔會感覺當中有內鬼 滲入示威人士..? 喺度挑撥煽動 同埋製造掟磚既"暴徒畫面"... 中共既手段好那渣..

舊相黎
全部都係手無寸鐵

公到啲 持平啲啦 咁事實示威者有掟
雖然可能係個別咁啦 但絕不割席
我知我無可能代表到示威者
但都希望係到致歉啦
對唔住 事實示威者有掟到嘅 係有錯嘅

但係你地班犬就用過份武力
完完全全無跟足指引去做
人地錯 人地掟 你就跟住錯 跟住掟
大佬你執法者黎嫁 知法犯法緊呀
我真係好唔明 點解示威者有11個人被起訴
但係竟然無一個警察被起訴？
就連一句道歉都無 盧蛇話可能壓力大
壓力大就乜都得 值得原諒？
真係點講都講唔通啦

引用梁天琦一席話
「從來令到香港社會亂嘅係當權者
並唔係反抗者
社會大眾要考慮要反思嘅係
點解會有咁大壓迫
你點會去指責一啲被壓迫嘅人
而唔係去指責壓迫人嘅政權呢？」

咁依家掟磚目的係咩？掟到啲狗驚？定要掟死晒啲狗？今次人數同民意及國際關注度都強過上一次，點會冇意義

掟磚真係唔好... 真係可以攞人命.. 仲有好多其他方法可以自衛..

事實証明掟磚非常無效

掟磚只會比到警察藉口.. 更加暴力對待示威者 ~

但係喺掟磚/放火之前係未應該有足夠覺悟先做？做啲唔做啲只會冇效果同落人口實。以當日黎講根本未去到要示威者將行動升級嘅情況

和理非佔領根本無用
雨革 69 103萬人遊行
係612衝完先大迴響
一定要衝 要衝就要適當武力
否則只係送死

最起碼果日係冇足夠共識去做

上次中聯辦反DQ,成班鬼頭仔掘磚頭.黑警扮睇唔到

點睇你都係想割𥱊
咪撚分化喇

屌你冇撚嘢呀

兄弟爬山, 各自努力!

香港人成日想追求外國嘅公平民主自由
但往往忽略人地係用啲咩嚟換取今時今日嘅文明
只能說啲狗就擺明開槍想你死
就算你唔掟 淨用肉身衝擊 佢都會開槍 都一樣會話有激烈衝突 啲藍絲都會因為cctvb而覺得示威者係暴徒
示威者做得最錯係唔識保護自己

你要盲目追求暴力掟磚就隨便。依家唔係我要搞分化，係要反省上一次錯誤同做得唔好嘅地方。就算要暴力都要有計劃，目的，步驟，唔係一時意氣，其他人有意見就係割席分化

錯喺邊
衝破警方防線可以直接對議員拖加壓力
依家唔驚你係因為由得你地同警犬狗咬狗
利申：支持守唔反對衝，和平係靠武力守護返黎

你解釋下 下次衝意義係咩
樣樣唔比用驚比位人入
剩用傘陣會衝得入？

你都有道理嘅
我只係希望糾正返香港人嘅抗爭意識
唔需要set死底線
我地由以前淨係識遊行 到肯佔肯衝
都係香港人自己學返黎嘅

大家回覆前請先起咗佢底，不必作無謂嘅討論

狗隻走開啦，咁撚低莊點拉人呀

錯在掟磚掟鐵枝 唔通咁樣唔犯法？

不過我好同意應該要咁做
唔咁做根本無可能衝突到條防線

幾時有犯法，判左未
政府老屈算唔算
一無傷人二無搶掠
犯邊條法，講

唉 掟得個下至少都已經犯左襲警罪先啦

講咁多都冇用,佢地唔係梁天琦個D敢做敢認既人

法庭判左未
你超越法庭？
醒未

公平d講，狗果邊唔會有磚，有都係示威者掟過去

所以狗掟幾多粒，最少我地都掟左相同數

但掟磚一定違反警例囉

不分化

犯罪指做出觸犯刑事法律規範的行為。
唔係話要法庭判左先叫有無犯罪

過馬路衝紅燈個陣都叫犯罪嫁啦
法庭判左嘅話個啲就叫罪犯
唔係話無比人捉到嘅話就叫無犯罪

又公平d講，上得場砌，就預左俾人執一劑

不過d狗full gear出黎仲喺度嘈，醜唔醜

你地一掟磚就輸左喇
就算班狗full gear都可以入鳩你地掟磚會死人/甚至引致他人受到嚴重傷害
唔入鳩你地暴動至奇喇

至於後排d人好撚和平都被波及就好撚簡單
班狗舉鳩哂旗你地唔撚走好似係你地問題

純屬個人意見

不割𥱊 不分化

咁不如幫手捉掟磚果d示威人士？

Block la
唔好推post

我屌你老母咩 重要咩？ 返攻涯啦 七頭

我地話無就無
我地係和平示威